有無人岩岩睇完皆大歡喜

睇片尾原來2003年
咁就15年
青春童真啊

好劇值得再三回味

有冇得網上重溫？

左圓圈右交叉
童年呀